木下佑香個樣係咪唔同咗

點解個鼻好似高咗
明明我記得佢之前個樣好可愛
好似硬係好奇怪咁

嘩 樣衰咗咁多嘅

個鼻好奇怪

我睇返佢以前啲片
個鼻樑都明顯但冇咁奇怪
同埋好恐怖
明明我印象中嘅木下佑香好似唔係咁嘅樣
係可愛啲同日本妹啲

唔通係曼德拉效應

俾hajime狗長飛咗之後性情大變

自從hajime事件之後
成個人都怪怪地咁

鼻整咗再加蘋果肌打BOTOX

係
果期之後少睇佢d片 好似有d怪怪地同強顏歡笑feel，明明以前好投入食野好開心
定係自己主觀呢

我都係果期之後開始少左睇佢
依家偶爾見到都會㩒入去睇下
但總係覺得有種講唔出嘅奇怪

個鼻影咁重手
就黎成個阿梅咁
Btw個樣都的確變咗
有少少支那味

晚晚床上運動搞到咁

走樣得好勁
有一排減肥 晚晚都會睇佢啲片嚟滿足自己想食嘢嘅慾望

睇側面個鼻似乎冇整
係鼻影重手咗

佢自己on9

佢泡菜種黎 仲要成3x歲係咁上下

本來就唔係好靚
家下好似精神病咁

有睇過佢片
無起過佢底
你咁講個妝都偏嗰種風格嘅

失修遮